有無人食過科大酒店啲嘢？

好唔好食？同出面酒店比嘅話係咪算抵？

ㄧ般般
反正佢都唔係target我地

科大有酒店架咩?UC Bistro?

利申:畢業左好耐

係咪講緊Lhotel ?

以為大酒店